Ik dacht dat Jim ophaalde probleem misschien, en het was alles met hem.
Ik was goed en moe, dus ik vastgelegd in de kano en zei dat ik niet meer lastig zou vallen.
Ik wist het niet ... wil gaan slapen, natuurlijk; maar ik was zo slaperig dat ik er niets aan kon doen; dus ik dacht dat ik grapjes zou maken met een klein dutje.
Maar ik denk dat het meer was dan een kat-dutje, want toen ik de sterren wakker maakte scheen helder, de mist was helemaal verdwenen en ik was aan het draaien grote bochtsteven eerst.
Eerst wist ik niet waar ik was; ik dacht dat ik was dromen; en toen de dingen bij mij terugkwamen, leken ze te komen up dim uit vorige week.
